識女仔真係要小心呀

我就知自己樣衰
所以就追個唔靚嘅同事
後來誤會佢有男朋友
咪縮
跟住佢話我玩佢
咁我唔知佢ex係個電視藝員（但原來全公司都知）
於是又同佢澄清
跟住我被人害
佢就落井下石

你個名

都唔知你up乜 毒撚就收嗲啦

你溝唔到女唔單止因爲樣衰

1999

末期

末期語癌，冇得救㗎

江山如此多fun

係咪講緊你以前做就業輔導處個條女

係呀